事實證明，阿里巴巴呢d 優質股真係唔怕 strong hold

早排我$285 買入左阿里巴巴
插至低位$245 果陣，我帳面輸緊 -16.3%

果陣仲出左個Post 叫救命 .....

目前已經升返至$262.4
帳面由 -16.3% 升至 -8.6%
希望在明天

老老實實，
優質股 strong hold 真係驚西

真

正股驚閪

agger

都要係揀中優質股至得

靜少少

9988牛證長坐，而家仲賺緊錢

習敗敗一句就收你皮啦

老實講我今晚想走貨
感覺佢大陸出事越來越麻煩

靜乜？就係你呢啲驚閪撚，跌又唔敢入，升又唔敢買，我就唔算好多貨，不過望到你呢啲就真係笑話一則

有贏錢就得啦

樓主靜少少得唔得
上返285$ 先出POST 好無

280 1手等緊返家鄉

比個假反彈. 等你地入齊貨. 再隊多一棍深既插落去. 到時大戶又可以呃平貨.

燈佬大

唔係輸緊?

開始見到有希望

我251

入咗4手乍

本多終勝驚閪

有賺就好啦

射上300$

靜啦 一開呢啲po又插啦

255溝咗貨272走都賺到

走一半

插左3.95%

樓主你快啲開多幾個呢啲post啊

未驚過

245先買

唔知仲有冇啵
都升左上去

都仲係蝕緊
有信心就溝溝佢啦

IPO hold 到而家

咁有信心又唔見你245蚊溝貨

咁優質，跌到落245唔訓身？

你245果陣溝多兩注，依家已經賺緊
信仰唔夠

冇錢
唉，我都想溝
之前高位買晒貨

就係因為咁優質
一早訓左身

我等緊補裂口再開put

點解個尻個都講245 撈底，當你係245個時你點會知呢個係底？CLS

阿里巴巴旗下菜鳥網絡前副總裁史苗涉貪已被捕

阿里巴巴（9988）內網近日通報了菜鳥網絡前副總裁及地網業務負責人史苗嚴重違規的處分公告。公告稱，史苗利用職務收受賄賂數百萬元，該案件被定性為菜鳥歷史上影響最大的廉政案。

#明報

由$309 插落 $285 果下
果陣螞蟻上唔到市呢個消息已經出左
咁我以為$285 已經 price in 晒所有bad news
以為係底，所以買左 ......

點知$245 先係 ....
果d 市場效率學說都呃人既 ....

數百萬當係碎銀 ，數百憶先係新聞

升市為咗更大跌市

跌市最多係0 升市係無限的

當我哋中國人廢架？

就黎跌啦on9

咁易估到就個個發達啦 依家升番少少 遲下只要有少少消息炒作下又再跌過

個個買股以為自己可以撈底摸頂

十個人都唔知有無一個做到

而家入得過？

1000個都無一個得，得個個都係-6

做咩無特別

price in 晒所有bad news

支那股都有得price in

真 你可以安心strong hold

有冇溝貨..

希望跌到停埋牌

-8.6就綠色

Change my mind.

我錯啦
救命
優你老母質股咩

放左先 遲d再入返啦
最後逃生門

陰質股

仲唔快撚D多謝麵神？

麵神祝福過都敢SH

回力彪

say again

笑到斷氣

支那邊有優質嘢？
全部老千炒上昆水！

清賣邁

真係

呢個名好岩樓主

我準過老母面
估都估到實有得跌
根本驚你坐大
幾千億上市都唔要啦

228蚊

傻閪

本身贏2000 而家忍唔住輸20000走啦

巴打斬左啦？

中線5年 長線10年

今朝232 斬左

一夜回到解放前

一個月嘅營利無晒

中線50年 長線100年

250 10手 sh未驚過

唔明點解唔留

老師話可睇50年（如果有命）

笑死

其實連匯豐同長和呢D 都無可能ＳＴＲＯＮＧ ＨＯＬＤ一世
就知無股票係可以長SＴＲＯＮＧ ＨＯＬＤ

襯高位放左佢玩過第二隻先係皇道

Lower low

好快會成為國企